有無人覺得自己一個人仲舒服過拍拖?

以前拍過幾次都係頂唔順條女，之後我主動分手
而家自己一個人想做乜就做乜反而過得仲開心
係有時見到d朋友/ex結婚又有去溝女既衝動

未拍過拖，唔知

同意
不過有陣時都想有個人陪下自己既

剛失戀，但係習慣左有個人係身邊，單身會好孤單

睇吓同邊個拍啦

想搵男朋友陪我得閒whatsapp下

除咗大時大節想有人陪，平時自己一個舒服啲